無聊做過統計！財經台有幾多人睇過大時代

相信好多人聽就聽過
大時代ifc跳樓 丁蟹 大奇蹟日
但有幾多人真係睇過呢
睇過
未睇過

正！
仲有大時代2

無睇

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

一早睇咗
雖然呢齣劇好多金句
但其實無咩實際投資教育意義
展博靠喺台灣炒仙股翻身
返到香港既策略就係賭丁蟹對家，任何研究都欠奉
邊個跟佢咁玩法一定仆街

最尾一句有保留
we have 麵神

睇過， 香港好多市場誤導係尼度黎

睇過 幾好睇

我得閒就翻睇下

呢段唔係大時代

丁蟹前傳

2我都未睇過
聽講啲人名改曬

丁蟹講嘢真係好尻
歪理王黎

台灣果個唔知咩玩法黎
炒三格 三個價位 睇錯方向就輸晒
牛熊都唔係咁架

同埋套劇本身都好多bug

睇過
細個以為沽期指就係壞人

台灣果隻 應該係高槓桿cfd黎
即係高槓桿黑期
所以劇中試過跌三格就爆倉total loss

但唔知點解有班傻散一係丁蟹上身， 一係方展博上身。 下下都all in